我正式宣布”警你老母”係新一代侮辱詞語

“警你老母”正式成為新一代侮辱字，代替屌你老母，支拿，死全家，所以中英美法日韓所有粗口.......
大家以後好嬲要鬧人用警你老母就得嫁啦，個個人已經比你鬧到賤個地底泥，比屎更廢，畜生，垃圾。
以後就用警你老母流芳百世，令香港永遠記得2019年，香港警察既所作所為。
你地班黑警唔洗置身事外，唔係你阿頭，唔係你個team，你地無得割蓆，以後做黑警就要好好保護你自己老母，我地將來直到永永遠遠都會提你娘親。

原諒我小學雞，但我真係好嬲好嬲好嬲

1

2

3

4

班狗有老母？

5

6

7

8

9

10

你阿爸係警察，你阿媽係警察，你個仔都係警察，你全家都警察

push

11

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

12

13

警妓

14

15